「良心企業」萬靈14天購物保障

聽講萬靈可以憑單同貨14天內，
任何分店都可以退換貨

就算食品開封過都可以
有次退完貨見佢大大隻交叉畫落件貨到，
一定唔會放翻上貨架賣

我覺得應該要多啲幫襯下，支持下良心企業